我唔撚想再講，自己諗

個人認為
勇武抗爭喺目前政治嘅形勢一d用都無

612嗰日絕對唔係勇武有用
而係對家決策出錯
如果佢維持用警棍扑下扑
胡椒噴下噴
必要時先放一、兩粒催淚彈
勇武唔會衝得過
而且輿論都唔會幫手
所以612之後d人話衝點點點好
我從來唔覺得會有用

勇武派成日話和理非無用
所以要勇武
其實邏輯謬誤非常明顯
和理非無用從來不等於勇武有用
事實係兩者都無乜用
但和理非政府要扮友善
勇武簡單
一巴掌拍落去
反正中共沙煲咁大個拳頭喺你上面
仲有小一號嘅香港警察喺隔離助拳
用武力方式迫使政府讓步嘅可能係零
絕對係零
即使你武裝升級
出電鋸、開鏹水
子彈用命去填
搞掂警隊
上面仲有郁下手指都足以屠城嘅解放軍
呢個就係勇武無用嘅原因
因為你根本無可能夠人打
呢個係絕對嘅武力壓制
呢個係最殘忍嘅事實
拳頭就是道理

勇武抗爭有用嘅時候
就係對家武力係可以力敵嘅時候
例如內地政治出現巨大動盪
政權無力理會香港嘅時候
人民武裝
用勇武殺出一條自治甚至獨立嘅血路
仲講得過

依家係「逃犯條例無法通過」嘅情況下
用絕望去形容目前形勢
然後作出無意義衝擊
無意義流血
再無意義被捕
係極錯誤嘅決定
依家要做嘅應該係保存有生力量
隱忍、潛伏
係議會頂住
儘量同政府周旋
保住香港最小程度染紅
必要時作出612之類嘅行動
無錯係好難係好耐可能到2100年香港仲未重光
但比起燈蛾撲火
嗌住寧化飛灰再望住香港死
我會揀忍辱負重但尚存一絲希望

「穿著黑色
所以能在黑夜中潛藏
破曉之際
你又會看見我們」

推

同意~但發生左就算，唔會割

Push

Agger

push

做左就支持架啦
唔通衝衝下收隊咩

幫推

不過下次可唔可以商量左先決定？

登記做選民，投票

都未試過就話冇用？

現場幾十萬人包圍立法會
班建制一樣想開車入去二讀

根本就係， 一開始目標就係過唔到條例， 同埋去到612 先有追究612差佬， 情況根本冇咁絕望

試幻想一下會點樣產生作用

學樓主咁講 大家鬥長命可以返屋企訓了
含隱丫嘛
乜經過dq 事件仲有咁多人覺得投票有用

試幻想一下勇武會點樣有用

咁遊行都冇用啦 返屋企啦

你都未試過同解放軍打過啦 有冇用呀？

點會冇 如果唔係612個日勇武 比你三百萬人都冇用啦，條8婆都唔撚聽，69個日過百萬人都可以當冇事發生

259980

人講發夢去抗爭
你又真係發夢 幻想型抗爭架喎

「612嗰日絕對唔係勇武有用
而係對家決策出錯
如果佢維持用警棍扑下扑
胡椒噴下噴
必要時先放一、兩粒催淚彈
勇武唔會衝得過
而且輿論都唔會幫手」

你見今日一般警棍同胡椒有無人屌過？

要忍辱負重true

你班和理非縮返去老母個西度啦

犬儒至極

做都未做就冇意義
樓主慢慢等2047

痴撚線 真係成王敗寇
比你地講到一文不值

你話情緒發洩我反而仲理解到

會點樣有用係睇下之後點發展，之後點發展係睇現場人數同根據人數既部署同行動。與其坐係度幻想，不如出黎睇下自己可以同負擔到d咩

點解你地係撚都要光環

我哋已經有200百萬民意光環仲唔夠？

唔通要全香港7,000,000人全部支持冇一個反對你先肯去做嗰樣嘢？

如果你到今時今日仲係堅持和平係有用 麻煩你就企後啲幫手嗌口號 而唔係質疑前線嘅做法

勇武: 以卵擊石
和理非: 對牛彈琴

定係你想佔下路 馬照跑舞照跳 之後就可以撤銷條例?

？

就算係咁 勇武我地可以升級，令佢地都會做下野，但和理非呢？二百萬人都唔見有用

唔想講咪唔好講囉
你嘅意思咪又坐喺度等投票
送批唔知做左 d 咩嘅議員入去
然後有咩事就好似 612 咁市民後生仔自發自己衝
就算你唔講而家都係咁做 ga 啦

其實對住呢個政府真係唔知做咩先有用
不過都希望你地做嘅野真係有用

認同樓主
而家暫時唯一希望係今日黑警決策再次出錯

樓主意思即係鳩等

請大家相信樓主
收到風樓主係奇異博士，已經用幻想力睇哂所有可能性

無搞我後面
#259980

長期抗爭 羅馬非一日建成

忍辱負重 逃跑並不可恥 亦非常有用

手足 香港仲需要你

你選擇忍辱負重
咪繼續囉

又可以block多個分化撚

武勇冇用？
反而係和理非冇用就真
成個六月唔計612
和理非出黎係有乜野用？
政府理尻你咩？
個柒婆so尻你咩？

612武勇做到最成功既野就係令到佢二讀唔到
你試下得和理非係612到 過撚左啦

武勇做完就係要和理非去做Keyboard Fighter去支持
用個網上既輿論壓力去支持班武勇
下下話武勇冇用邊撚個再同你企最前
自己諗啦

發生左，未必認同衝但唔會割，反而我多謝佢地，希望大家記住，冇勇武，612條例已經可能已經過左

612嗰日絕對唔係勇武有用
而係對家決策出錯
如果佢維持用警棍扑下扑
胡椒噴下噴
必要時先放一、兩粒催淚彈
勇武唔會衝得過
而且輿論都唔會幫手
所以612之後d人話衝點點點好
我從來唔覺得會有用

同意

馬後炮收撚皮啦

不割啊
等衝完
開檢討會
呢個po置頂

612衝嘅結果絕對係正面
但最成功一定唔係衝擊令當日二讀唔到
而係導致黑警出錯引起巨大反響
如果唔係613 614佢一早可以照開會過啦 612開唔到一日有咩用
利申支持勇武派 但覺得都要揀啱時機 畀足理由自己 絕對唔好純為發洩

立法會包圍網12點已經完成
個日宣佈唔開會係3點前嘅事
勇武派最大衝擊之前
嗰日二讀已經過唔到
講咩？

真

我係咁既意思

咁唔通你想講和班非有用？
你答丫不如
唔係當日企係到頂住個門口頂到比人清場
你睇下過唔過到丫喇

“例如內地政治出現巨大動盪”
你等得嚟 香港可能已經換哂血

你個諗法唔係錯 只不過係太理想 成事嘅可能性好低 到時嘅政治同社會局勢又變咗另一回事

而家唔衝都衝咗 就支持現場人士 諗下之後對策 唔好再屌唔好再分化 齊上齊落

問題就係和理非冇用 =/= 勇武一定有用
重申612勇武極有用 但今日就未知

勇武唔係絕對冇用
1. 迫黑警做錯事
2. 引起國際關注
問題係成本好高 又受傷 又拉人
自己諗值唔值

你都on9
你唔勇武對家連出錯嘅機會都無呀傻閪

如果兩樣都無用，點解你可以遊行，別人不能勇武

冇武勇係到頂住
邊有機會搞到班狗出錯

其實現場係煲底有商量
的確衝同唔衝都有人講
最後得出結論就係衝嘅衝 唔衝嘅後援
我認為係依個時候 除左衝 我地冇野做到
我諗嘅係和理非威力已經發揮到最大 成200萬人
但政府唔理
相反衝嘅威力我地未知
既然未知又冇其他方法嘅情況下
我唔可以話應該衝
但見到咁多和理非又割席又鬧
真係好心痛

前題係警察失控
你根本賭緊J

所以咪話撐勇武 但覺得都要睇時機囉

大家係同一立場嘅兩個陣營
我唔想同立場嘅人損兵折將

唔撚圍佢，淨坐一定直接二讀埋
而且打後幾日都唔二讀唔撚係靠勇武係靠咩？

睇完第一句已經唔洗睇

尊重人地既決定好難?
你全知全能?

你所講嘅612警方對策錯係導致616嘅二百萬人
但612本身勇武就係係當日成功阻止恢復二讀
點會冇用？

真
當時邊個估到
14年又係過份武力 以為班犬有學習到

唔撚想講咁你就收皮啦屌你老母
無搞我後面
#259980
我唔撚想再講，自己諗

照你咁講法國黃背心亂尻咁攻都冇用啦洗鬼咁理智咩依加官逼民反呀屌

唔割席 唔篤灰
612衝既目的係阻止開會
但想問
係71衝既意義係邊？
純粹比人睇到因爲和平冇用 所以我地要衝擊一個冇人既地方？
但點都好 唔衝都衝左
勇武派同和理非都唔好再對罵
團結先係贏既關鍵

講咩都冇用，件事已經開始預計唔到會點發展

你咁講對唔對得住班義士
當初雨傘係點發生？
同埋又係點結束？
以香港現時仍僅有嘅國際價值
如果真係出到解放軍
你覺得其他國家唔會插手？

你嘅論調其實咪就係溫水煮蛙
到時香港連僅有價值都無埋
換血成功時你覺得可以做到咩？

在高大堅硬的牆和雞蛋之間，無論高牆是多麼正確，雞蛋是多麼錯誤，我永遠站在雞蛋那邊。

錯撚哂 而家勇武看似作用不大係因為武力/武器仲未大大升級 但勇武呢個方向係絕對正確
點都有用過和理非散步

推!

講咁多，出嚟好過啦

遊行人數救勇武
各位鍵盤快啲出黎!我地已經輕鬆過勇武好多!!

推推推

屌你老母 民意民意 二百萬人出黎嘅民意冇人理

咪撚咁政治潔癖啦on撚鳩
咁易俾人影響一衝就話唔出黎行少少事就要割嘅人又有幾愛香港呀？！ 睇過？

當和平頂唔緊就要有人肯做野

印度都唔係得甘地一個爭取自由 佢地都有勇武派 甘地都冇撚割過蓆架 因為各自努力呀 收皮啦你

所有嘢都因果，唔係政府對前幾次don't give a fuck今日會唔會有人勇武。
純和理非=慢性自殺

醒未呀
衝又無用 遊行又無用
今日唔係好時機 而家唔係最啱時候
最好永遠都唔做 唔做就唔錯
係咪咁呀屌你老母死港豬

問題依家拆左D乜?
又話be water 拆唔到咪揾其他野做先
做好準備先再搞囉

和理非非就食撚屎啦去

新會員6月13註冊

尊重勇武

但心底一直諗唔明

體制內 用和理非 圍堵 不合作 打民意戰 政府擺明唔理你 擺明無恥

零星衝擊同勇武 不旦達唔到目的 連民意都輸埋
唔係話民意有用 反正政府都擺明漠視民意
但唔代表零星勇武有用

當真係衝完佔完 有冇諗下一步？
佢升唔到旗 佢係唔會輸架

好多人share勇武戰術
但究竟大家想對準政權 迫政府就範
定真係準備同警犬解放軍開戰？

開戰成功叫革命 失敗叫暴動
不過成功/失敗都好 開戰要有死既決心

其實有冇諗過係為鋪路休會直過割地，先加快要月中過

大大升級係指同政權開戰
有冇上戰場死既覺悟？

我冇 所以我唔會盲目叫其他人升級

依家要轉陣先得

爆玻璃唔係問題 但爆完 個效果唔好 不如試下其他野

依家金鐘 唔係得立法會 既然有咁多地方

BE

啱

其實黃背心而家係法國冇人理囉
唔好成日吹奏

諗你老母，收皮啦

請廣傳 - 連登正受到有組織性o 既攻擊

大家唔好block腥會員，齊手負評佢地。

衝立會個post可以睇到真係一直緊貼連登
o既會員就算唔支持衝立會，都唔會用民意 黎做理由，頂多都係話衝錯地方。

腥會員反應都係：
衝錯時間
衝無用
失民意
玩完

唔信你自己試下，9成 咁樣回覆o既都係腥會員，突然d腥會員口徑一致 一定有古怪，新會員一被expose就會馬上扮受害者，唔需要盲信我，自己去測試下，兩三頁就馬上睇得出

唔認同衝立會o既請保持思考，請千萬唔好埋腥會員堆

至少人地成功爭取先，咁理智冇人會so 你架

佢地純粹係情感上驅使
對於目標同過程都好模糊
成隻盲頭烏繩咁

吓對比鄭立篇嘢

鄭立: 外國政客最想看到的, 不是香港人如何可憐或者有多美麗, 而是香港政府鎮壓時的醜態.

樓主篇小學生嘢收返埋啦

再睇返呢個po 我30分鐘前一出就留言 個陣負評多過正評幾十 我呢個”259980”留言一出就兩個負評 明顯有人刻意帶風向 希望大家見到類似po 無人屌就即刻屌 有就直接負評上一頁

我認同你嘅文章見解
不過唔提出任何取代解決方案
又有咩用？

而且 講得出係議會周旋嘅 唔該你翻去諗過
周旋議會只有拉攏民意
而跟隨議會玩法從來都唔會有民主
推唔翻功能組別 建制點都係佔優
因為香港商界行先
就算比你立法會非建制比例變6:4都好
立法會通過嘅任何法案
中央擁有任何絕對權力根據國家方向進行推翻
因為中共係基本法嘅最終釋譯人

既然都發生左
大家諗下下一步

行完拉隊去金鐘和理非
唔好扔低任何人

新會員收皮

你搞清楚先後次序，冇612既衝，邊有之後既暫緩
仲有，有冇聽過暴力邊緣論，香港唔係新疆，唔係蘇丹

因為逃犯條例喚醒左極大量青少年嘅政治意識
69係好多人第一次上街
而初次加入社會運動嘅年輕人通常都係由和理非開始
新還新
講嘅野有無道理先
你列晒人地d論點出嚟

1錯時間
2無用
3失民意
4玩完

有無諗過呢d論點有其道理啊
唔好因人廢言或者亂扣帽子啦
林鄭話1+1=2唔通佢錯咩

新會員

講得好

Too long don’t read

無錯
已經搞到維尼
唔知777 點死

你分清楚香港同法國嘅分別未？
馬克龍係民選
港共係委派
同埋黃背心爭取到啲咩？減燃油稅同重徵有錢佬稅邊樣有成功過啊？馬克龍民選都未下台啊

唔係話你係，叫你自行判斷，唔好自己對號入座。 過百個腥會員用同樣o既理由，相似o既格式留言，好明顯就係連登正受到攻擊o既證明。 只要睇兩三頁就可以直接睇得出，只有腥會員先會用o既反應

不再割蓆 互相掩互 全即是一！

on9, 如果係咁咩都唔撚使做啦
最後都係出解放軍，冇得贏吖嘛

加油！